有冇利迷好想睇到vvd派一次大膠？

等雲迪克愛助攻上下水
我驚佢繼續潛會窒息死

然後有隻小丑玩下

最好上半場派完
下半場頂返入兩球反勝

睇下佢個狗樣會點

佢其實仲係曼POST有吹水 唔出黎ONLY

派過啦